仆街連youtube都有埋撐警廣告

集資落廣告?

我地都用返呢招

其實我哋已經用過，集資登外國報紙

呢啲我多數都飛
阻撚住曬

有腦的人會有獨立思考，咁容易受廣告影響立場的人，其實冇意思

但有好多老竇老母都俾啲小朋友上youtube睇卡通片，細細個就灌輸埋啲咁嘅資訊